有咩感情問題想問我

快啲問
我好忙

中文作文合格？

A09學人做愛情專家??

囝。囝。囝。礦。

有個有仔ge女仔搵我深夜飲酒 我對佢有feel即使佢有左男朋友 我應該應唔應承好？
假如佢飲醉 我又應唔應該出手？

整句歌詞黎先啦鄺囝

搵得你去兩個人飲酒都知咩料啦

寫文媾

比啲掙扎我

我係假既

不合格